中意左個男仔HeHe

第一日見到佢就心動左
佢成日講野都好似flirt 緊我
又會講好掛住你之類
好快問左我拎電話
仲有keep住wts
但最近佢成日已讀我
見面又少左講野
搞到我心情好dw
原本以為佢係hehe
大家有機會發展
但宜家好似變曬咁
成日都偷睇佢status
點解佢對我態度改變左

主動搵番佢
時基成熟就含佢

係咪你太被動?
如果你覺得佢flirt你，你都要有表示先有下文
佢見你無乜反應就會轉target la